### Работа с базой данных товаров

#### Часть 1:
- подключитесь к базе данных онлайн-магазина по ссылке: `mongodb+srv://Bogdan:KP24aClv9GLRCncY@testproject.6aeov.mongodb.net/books_shop>?retryWrites=true&w=majority`
- напишите роут и все, что для этого нужно с точки зрения Mongoose, на получение всех товаров;
- напишите роут на добавления нового товара с такими полями: 
1. name;
2. category;
3. price;
4. brand;

#### Часть 2:
- добавьте новый товар, передав в качестве значения name - число;
- добавьте новый товар, не указав параметр name;
- обавьте новый товар, с такими полями: 
1. name;
2. category;
3. price;
4. brand;
5. description;

#### Часть 3
Скажите, как исправить возникшие в 4х последних подзаданиях проблемы.
